正視近期行動宣傳不足，太倉促，缺乏計劃嘅問題

近排好多行動都明顯缺乏宣傳，甚至係連登完全唔宣傳

我唔會猜度係咪鬼搞，畢竟目前好需要有本土行動

但係無計劃無宣傳，客觀效果只會趕客，長他人志氣，滅自己威風

唔好理乜野連登宣傳會送頭，講真行動人多先係最安全。如果人太少，d狗就算即時部署都可以一網打盡

建議以後行動以應留意以下幾點：

1. 應最少預1-2個星期前係連登宣傳推post, 最好各channel都有宣傳，但連登係基本，係正嘅自然有手兄幫手散出去/推post

2. 多人討論自然可以改進行動策略，虛心接受唔同手兄嘅建議，集合力量

3. 建議重建各地方連儂牆，連儂牆可以凝聚抗爭氣氛，宣傳行動，請大家唔好放棄

請大家多推行動post，五毛d分化內鬥風向唔好理，歡迎巴打再加

推呀

今日有行動都唔知
琴日俾rose ma 隻臭雞洗版
都唔知係咪有心轉移視線
下次見有人開始洗版
要留意吓

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

$0.1

一來連登超多五毛洗版

二來我地宣傳真係不足

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .香港警察好好人
2 .藍絲言論
3 .藍絲言論
4 .藍絲言論
5 .藍屍言論
6 .831 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 .藍屍言論
8 .假消息標題黨
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論

有時行動唔駛太急促，比d時間推post

五毛發現

推

可能大家太心急

但今時今日真係要d時間重建宣傳渠道 加上少人出街 所以好難快閃

遊行9月6有聽過
但今日有完全唔知, 係突然見蘋果有直播

目前要集中推6/9行動

再有咁嘅情況可以考慮反洗版，例如一人一個Twitter/reddit/tvb post，減低比人帶風向既機會

根本好大部分就係宣傳不足 太趕

可唔可以唔好再ff人多先係最安全？最唔識吸取1118教訓？

事實上大部份行動情況人多係安全 亦有效啲

人少通常會趕客 挫我方士氣

1118係陣地戰問題 唔關人數事

Push

和你sing先 門檻最低

up

時間夾好，好快要放棄連登，色情膠post佔領連登，中年手足都無眼睇

除左5毛，仲有好多波台狗，好多人推佢地post
有幾隻波台狗仲要係黑警

話時話其實班狗目及得我地好緊
我地都唔知有單咁既野
但今日聽聞已經成隊狗standby

聽日都有活動，已開post

係咪手足用緊孫子兵法
聲東擊西
罰企啦仆街狗

我就好快離開連登，9月6 post好多5毛狗咬緊我，岩岩封哂佢地

好早已經發覺唔對路 連狗唔知枱底有冇收中共錢

要準備開親連登

推！

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

推推推

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

呢句真
真係唔知今日有遊行
只係知民陣果個

連登search都揾唔到

好似突然爆出黎 好奇怪

830都有個

其實而加真係出去就唔會安全
國安法範圍無限大，限聚令隨時就可以用
香港又未慘到D人願意放棄現況，
加上欠缺突發事件激化，客觀而言係無可能有人

仍然肯出去既人，我都會十分尊重

其實民憤仲係好大 只不過俾武肺打斷左個勢

對家進化左識破壞我地嘅宣傳同行動 五毛大量於負 冷嘲熱諷

所以行動更應該準備同宣傳好啲

push

真係要正視呢個問題

agger
我都唔知

集中推 6/9
到時要見人

最好提早幾星期開始宣傳活動
例如再爭取返選舉權